[宣誓事件第二部] 與其慨嘆, 不如諗下有咩做到

事先戴個頭盔, 任何涉及違法行為嘅討論請大家小心, 或者開個telegram傾, 我唔想連尼住開壇唔夠一個月就要同公共關係科打交道.

好啦, 而家政府正式要求覆核幾個自決派議員嘅資格, 相信依度都唔會有邊位巴打對依件事拍手稱快. 大家都好想抗拒政府嘅做法, 問題係我地應該做啲咩去逼迫政府縮番?

要俾壓力政府, 除咗正面直接施壓, 仲可以晌其他議題圍魏救趙. 旺角衝突之後, 我地靜咗太耐了, 令政府太得閒去搞鳩我地, 似乎我地都要諗下點令政府忙番啲.